鬧市持大聲公罵特首 12歲男童被捕

【星島日報報道】有網民本日1日號召在旺角等5區發起「天馬行動」進行快閃堵路等，當日未見有示威者堵路，但旺角卻有一名男童手持「大聲公」坐在電單車司機後，與司機一起用粗口罵行政長官林鄭月娥及警隊，司機則手拿一疊500元紙幣。
警方調查後，昨日以公眾地方行為不檢罪拘捕一名涉案12歲男童，據悉該名男童曾因盜竊等被捕。警方現仍追尋司機下落。

屌你老母咩罪都入得

留名等睇紅媒作文收好大疊500蚊

12歲都拉

痴撚線

已經同大陸等同

罵特首/警察=行為不檢

有網民本日1日號召在旺角等5區發起「天馬行動」進行快閃堵路等

從來冇人講過天馬行動係快閃堵路
自己鳩up

由頭到尾藍絲作文紅媒作大

言論自由，嘻嘻

國王的新衣

做乜撚

屌都唔撚得

幾時捉埋網上行為不檢？屌你老母死黑警，全家武漢肺炎週而復始，中完再中

咪話我估中，下一步就係管制網上言論
用「不誠實試用電腦」之流既罪名以言入罪
但係我真係未撚驚過
我出街一定大大聲屌政府老母

香港法例真係好垃圾
行為不檢??點定義??
真係任佢嗡咋喎

如果用「大聲公」叫支持警察 就唔犯法？就唔會比狗拉？

咁無藉口推辱警罪啦

仲要人格謀殺個小朋友

司機則手拿一疊500元紙幣。 司機有三隻手？

據悉該名男童曾因盜竊等被捕
獨裁政府最鍾意人格謀殺
大聲鬧政府屌狗關以前盜竊咩事